覺唔覺有d 野如果套用落女仔都會變成好野

E.g. 神情恍惚 怕醜 目光不定
男人=變態，痴撚線，擔心會唔會拐走左人
女人=天然呆，可愛，含蓄

E.g. 業餘玩音樂
男人= 晒時間，不務正業，無上進心
女人= 有藝術氣質，有才華，叻女

發脾氣
男:小氣鬼
女:好得意

J
男人 變態
女人

得意
你係冇女 定狗黎

矮
男：
女：嬌小得意好l想保護

眼殘 睇錯咩 用套 女仔 落仔

其實係用落靚女先會變好野

行行下仆街
男：柒
肥西：屌 對腳咁撚粗都仆
靚女：好得意呀 行行下都可以仆親

食飯有殘渣係塊面到
男：柒
肥西：屌 好撚噁心
靚女：好Q呀 普通食野都可以食到塊面都有

大食

肥西：拎去人道毁滅啦 引起公眾不安

肥西同女仔係兩樣野黎 所以樓主岩

男 女
靚 醜

間中發下咪冇野囉

肥係原罪

對異性傻笑
男：變態佬／厹
女：好 cute cute 呀

靚仔：好可愛
豬西：

覺唔覺有d 野如果套用落靚仔／靚女都會變成好野

諗起肥芝添

所以其實唔係男同女的問題，係樣嘅問題

人帥益生菌，人醜大腸菌

帥你老母

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

好慘，樓主有咁既諗法
好明顯代表佢唔係靚仔